有冇返工的人覺得停課都幾正

朝早少左學生搭車，有位座

Molamola
開始多人返工
巴士多返人

有！
起少左貴族子弟私家車塞住晒

少左學生妹睇有幾正

睇牛丸

想奶

唔知點解仲多人左
之前坐架巴士都唔會爆
而家爆晒

呢幾排而家多咗人

覺

因為巴士cut咗班次，啲人咪逼埋係一架車到囉。好老實，其實咁仲危險囉

路面冇咁多車，幾好呀

其實係班次縮左